黃台仰：諗起香港會喊

“No one likes to leave the place where you grow up, it is a big price for me to pay,” said one of the activists, Ray Wong Toi-yeung, in an exclusive interview with the FT. He said he wept one day while on the street in Germany because he missed his own culture and home so much.

“I will never be able to come back if Hong Kong can extradite me back to China once I return,” he said. “It is important for me to speak up as one of the first political refugees of Hong Kong.”

好好生活

佢可能成世返唔到屋企
同時，所有香港人都每分每秒失去緊屋企
重喺香港，可以企出嚟嘅，6月9號見

唔知點解，我好有信心今次會有超過30萬人遊行對上一次可以有咁多人嘅就係2014年七一遊行51萬人，然後兩個月後發生雨革

突然好有endgame feel

Touch wood 老豆老母病到死死下都返唔到去探

男兒志在四方

Endgame 有人死。6月9號會有可能咩

身邊已經好多人雨革之後政治冷感
雖然我都好想再成功有一次大規模行動
但真係唔大機會

講就易

事在人為架者有第一個企出黎自然有第二個

條傻鳩叫人衝自己唔撚衝

咁你睇下6月9可以有多個
利申返 我都想破哂記錄咁多人
我自己都會去

收皮啦

老衲：諗起東莞會喊

理9多唔多人, 你自己唔去咪少一個人